# Утилита для автоматических нотификаций по WS о протухших заказах

##### Топик, на который отправляются уведомления: 
`orders`


##### Чтобы данные отслеживались, нужно включить отправку уведомлений на стороне redis:

```bash
$ redis-cli

127.0.0.1:6379>CONFIG SET notify-keyspace-events Eg
OK
127.0.0.1:6379>
```
